---
layout: "post"
title: "quase completos"
date: "2020-01-17 15:40"
---

ok, feeds quase completos. as imagens ainda não aparecem. teoricamente eu sei como resolver, mas seria uma gambiarra. quero ver se descubro uma solução mais eficiente. enquanto isso, pra quem estava funcionando a base de duas linhas de texto com raciocínio cortado, até que a falta de imagens não deveria ser nada muito aterrorizante.
